除咗DW之外情侶錶仲有咩選擇

如題

rolex

Rolex

有一對369了，想買多對平時出街帶

PP

Vacheron Constantin

Omega speedmaster

Omega

Cartier santos 100

之前行街見有人帶Tissot 呢對藍錶面做情侶錶
幾特別 而且有80個鐘動力儲存 仲係瑞士品牌性價比都唔錯

咁DW 有咩唔好？

啲款好悶

咁你最後買左邊款？

仲睇緊 搵緊隻藍色guess

點解唔買埋比女友？

結婚先